我支持港獨

諸行皆可 無物為真 CC台既教條主義撚樣永遠都唔會明

on9 bot?

cctai：鬼

快到

樓主係鬼

成班傻閪

屌你老母親

樓主好球

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

112 維園見 200萬人塞爆港島

112 維園見

好波

又係波台狗

你也是波台狗

所以我支持港獨的

CC台可以揸坦克碾過我們了

急推！！又有女手足失蹤

有真普選其實都等於獨立啦要民主自由又唔肯獨立 要一國兩制 成班偽港獨撚

擁護共產黨

CCTai班軍師好心收皮啦，得11%嘅人支持港獨咁又點，支持獨立就唔可以出聲呢11%嘅人就唔係香港人啊支持獨立有咩問題，憑咩唔比人講

CCTai軍師仲話爭取自治知唔知咩係言論自由